S.M.A.R.T Status Bad係咪換定SSD都得?

刪除曬啲嘢，個ssd可唔可以再用， 定係要買個新嘅？

TurXun
唔駛睇status都知換得啦

台迅係咪大陸野黎？
咁快死？

仲有條台酷m.2?

用支那嘢真係抵死

wa..咩q牌子黎。兩隻都係